黑警 你林鄭唔比你地休息 唔係我地

佢推你地出黎死咋